同事食野jap jap聲 點改善

如何能夠係不尷尬既情況下叫佢改善呢個問題？

利申 ： 想比呢個post佢睇

試過大聲播youtube片話食野jap jap聲無家教
都係無反應

兜巴星埋去 問佢jap撚完未

啲人話唔覺得自己食野有聲
只算有聲都好正常

食野咯咯聲點睇

一係直接播呢條片比佢睇然後話嘩好似你喎
啲聲一模一樣